警務處女職員確診

你又知係處？

狗乸都比班狗屌到個閪爛哂
點會有處女